新地話冇報警篇聲明要Backup煲大佢

始終係有人俾手足拉左, 萬一要上庭新地篇聲明對我地有利

制裁新地/離間地產商同警察係後話

push

求推

比個機會佢帶罪立返少少功先再同佢計